[緊急] 728，上環追究警方濫權開槍！

我知大家呢一刻喺度事後檢討緊727嘅問題！
但點解冇人講聽日728既事！聽日就係！
快啲推多啲人聽日出嚟，好緊要！
聽日係港島可能都係一場大戰
好想大家快啲準備聽日發夢既野
大家要記住聽日仲有架！

推呀

push

好撚重要！自推！

係集會 唔係遊行

遮打花園見

遮打花園

光復香港 時代革命

推！

係咪太多時候檢討post?
推唔上

推

聽日見

好驚好少人知道聽日有得發夢
大家幫幫手呀！

主辦單位上訴結果係點？無新聞講

應該失敗，淨係批准集會，不過有冇不反對通知書都無所謂

建議聽日帶大量雞蛋去野餐

好緊要自推

pish

去花園寫生啦喂

需要推

一句講哂 現場自主決定散唔散 咪睇連登任何撤既po!

開名屌 盧偉聰 鄧炳強 林志偉 違規警員，將呢4類人抽出嚟比人針對打擊，例如口號：追究黑警濫暴，可以改「追究鄧炳強濫暴」「追究違規警員開槍」

只可以在遮打花園集會。

推，7.28！

大家一齊推返728啲post上嚟！

推！！！

Pish

推啊

/

728 728 728 728